====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le projet propose l ' absence comme choix , donnant lieu à une mise en scène du paysage existant , ondulé qui s ' ouvre depuis le point de vue le plus haut , le long de la route d ' accès au cimetière .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

